最狂電競男女對決 一輸剝衫Bra都除埋

男女電競賽輸一場除一件
話說在影片中可以看到當時正在舉行一場《Counter Strike：Global Offensive 》11盤6勝制的賽事，而對戰雙方分別為男子隊的BANANI_BRO以及女子隊BEST OF THE BEST，不過賽事中卻加入一條在正規聯賽中不可能出現的規矩，那就是每輸一回合整隊都要脫下一件衣服！

而在影片開始時女子隊4比2領先男子隊。不過男子隊之後隨即發力連勝四場，最終以4比6反勝女子隊。至於女子隊最後有否遵守承諾大家看文章最後的的影片就知道。

有無人知紋晒身個女仔叫咩名?

又係靠做埋啲痴線嘢宣傳

姐係咩

有無冇格版本

一年前嘅片，俾連登挖返出嚟睇
轉頭就上new monday
而家啲傳媒真係好易做

呃like

我想知個紋身女孩個名咋

留名